{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058400",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69922&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주바사팬스파펜션"
    },
    "text": "風車と美しい済州の海が調和して夕焼けを鑑賞できるペンションです。 海洞の離れ客室のほか、全客室で疲れを癒すジェットスパをお楽しみいただけます。 周辺にはチャラ·チャンが車で7分の距離にあり、ジャージー文化芸術家村は車で9分、チョコレート博物館は車で22分の距離にあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、全客室はペットの出入りが不可能であり、保護者のいない未成年者の宿泊利用は許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 一部の客室では、オンシーズン中に料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは、どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "海洞の離れ客室や全客室で使えるジェットスパなどの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはチャラ·チャン、ジャージー文化芸術家村、チョコレート博物館などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者のいない場合でも宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者のいない場合でも宿泊利用は許可されません。"
        },
        {
            "question": "利用施設や備品の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用者に責任がありますので、紛失や毀損については責任を持って対応していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は何ができますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は客室内で使えますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "指定された場所にゴミを分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金について教えてください。",
            "answer": "一部の客室では、オンシーズン中に料金が変動することがあります。詳細はお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 408
    }
}